[緊急呼籲]陳方安生手足，請盡快逃離香港

驚西咩
肯定唔會郁佢